Talk,no_name,この時点でどこかがおかしいということに,気付くことができずにいた。,
Talk,no_name,もし気づくことができたなら,もっと違う未来がもあったのだろうか。,
Talk,主人公,ここは寝室かな？,ベッドが2つってことはそういうことだろうな。
Talk,主人公,だけど2人ともいないみたいだな。,そこの扉からなら食堂につながってると思うから行ってみるか。,
Walk,王(闇),DOWN,DOWN,64,1,
Walk,王妃(闇),DOWN,DOWN,64,1,
Talk_Walk,主人公,UP,UP,64,2,主人公,こ、こんにちはー。,あのーこの部屋にいた人たちのことしりませんかー？,
Talk_Walk,王(闇),DOWN,DOWN,32,4,王(闇),ヴヴァァァーー！！,
Walk_Talk,主人公,DOWN,UP,32,2,主人公,くそっ、話が通じてない。,扉から逃げなきゃ。,
END,
